岩岩收到風， 紅磡單野好似係藍絲做

由於懷疑車上有少數黃絲， 激進藍絲做野令列車出軌意圖令黃絲一獲熟

831

係 已fc

Fact checked

咁撚多白衫人

Check facted

fced

Fced

我都聽到 好似話有人不滿架車上面好多暴徒 要幫褔建幫報仇

部車去埋大有好多大學生， 一定係報仇

工賊會最叻整炸藥

你睇返67左仔暴動就知

收到風話原本係令到㗎車直接飛上理大 圖書館

原來係暴動kol做？